【宣明會連線】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLIII

#StandWithOzil

雲加

勝愛派對

有冇宣明會電話

照舊負皮左先

唔洗紅

var 係咪壞左？

屌你老母茅到

比牌未

鞋座去無紅？

死巴西狗

咁都冇紅

yellow card

屌676

咁都唔駛紅 勁到

對住阿狗自動唔識check ?

食屎啦光頭佬，屌你老母牙

VAR呢

紅啦屌

死矛閪 分離式啦屌你老母

呢球又真係唔似會紅既

英超var

屌你創造就業機會

676臣茅到

屌你老母67茅到
坦出番黎同佢隻揪啦

尋晚熱狗都冇紅
英超球證一貫水準

好撚9up

Var真係好嘢 阿狗就球球睇 呢球又唔洗睇

串英超D VAR好正

老實講哩球黃合理

鞋底向地無抬高

黑鳩今場廢到一下hold up 都無做過

係

Now講得啱 尋日熱狗個下都冇紅 呢下點會紅

又9up得幾好

同意

頭先manu果場都話check入波再cancel goal, 我廠一次都無check過咁濟

無限就業

VAR剩係益獌狗

一隊白衣人 一隊愛字頭

Now 串9var團隊好好笑

...

屌

又失

2:2

saka防守放題 好彩奧巴勤力

又係死球！！！！ dllm

好撚on9

佢收咗少少腳嘅，skysport個旁述都話黃牌係合理。

2-2

仲有熱狗

屌你老母巴西狗

但熱狗果下係要紅，根本唔洗check VAR都知係可以直紅

又輸9波

2:2
話左 baines 死球

領先一球最危險

On9

又派膠

on99

屌你老母咁輸

事後話判錯

最後好似有收腳無鞋底紅

「一個監察委員會唔得咪整個監察監察委員會」
呢個有啲暗喻

好耐未試過大手交易 下半場456

以為佢想笑鳩監狗會

驚咩 下半場贏返佢

now個台算黃

又死球豬

咁都俾人入

咁樣失

呢球其實係施迪比入

我都諗到
梁冠聰好似黃

無買2:5

英超球證真係好撚野
支哨同黑警一撚樣咁黑

耶利米拿黎

條後防廢撚到

玩波抵撚死 上個post已經講左

我覺得佢係想笑鳩監狗會多過笑VAR

穿心腿去連奴都唔foil

屌你老母

leno唔出

leno 呢球差d

好彩唔係完場前 仲有半場

賣菜佬係黃，poly果時有上過報

Leno 對死球真係7下7下

又輸埋啲on9波

問責制都9up埋

又輸啲on9波

死球防守好撚廢

2球都失on9

67神hi 1 hi到通左利奴大細

下半場當0:0踢啫

尼奴有出迎就foul

仲有下半場

梁大佬超黃啦

久唔久就有呢d嘢

呢球輸Leno

2:2牙達入去吊人

又黎
應該紅個個又入

講波佬成日都係咁
上次兩個人閂閘
佢：兩個人埋去閂閘
喱個封關做得幾好

係黃，上過新聞了

真

-6足球

利奴真係未夠班啊屌

咁都穿大細

唔洗問
半場出嚟又死狗咁款

我都覺得依家俾入好d 下半先入實失分

睇嚟同艾蒙尼亞差唔多水準

Attack 83 Midfield 83 Defense 10

死球好撚癈 咁都俾人大細龍

乜撚野死球防守呀

leno 輸親都係啲on9 波

上場半場後勁到傻

Nowe前線係黃

依家入好過hea到70分鐘比人篤入

達sir入更衣室同我往死裏打

幾個月前第一次封紅隧
咁岩梁冠聰塞住咗 好多記者問佢點睇
佢話唔介意比人阻住etc.......

2個中堅一人 一球

Saka守Mina

當初留ccc咪算

我都係黃

leno又黎

隨時兩黃

後衛一勁 -> 利奴廢
後衛一廢 -> 利奴勁

雷斯包晒越位 又企係個龍門前

龍門行出兩步硬食一腳 好傷但draw到foul

洛克人今場後備都冇

下下鞋底去好難踢wo

高成個半頭

條底褲

leno直情唔掂
腳下功夫麻麻,又成日係後場玩地波
之前好多球都係咁輸

往死裏打

人地兩個死球就搞掂你

忽然行山同無公德心係兩樣嘢嚟

無咪好

快啦屌

乜撚防守

又失波，屌你

個動作鞋釘去先

其實兩個佢都有責任
新買個隻去左邊

尼奴守法真係太紳士⋯

其實我覺得好危險

守twice嗰個就得

當初出道同ter stegen 差唔多
但依家完全差兩班

我又和了.jpg

又反Leno
冇leno宜家仲護緊級

傾緊波牙屌你老母躝啦

未完場就打算清算我？
半場就追和啦阿仙狗

我愛世界第一

唔需要啦

佢真係太nice

無反佢 係要輸埋啲on波

失波定俾人穿心
緊係揀失波
命仔要緊呀大佬

雷欺高空波柒下柒下咁

阿對家一定唔會紅
你老味英超球證

條底褲？

躝啦垃圾

條後防硬係差少少

羊打番正前啦

利奴出早半秒條巴西狗應該紅撚左

唔覺,馬天尼斯唔會差佢好多

前柱三個人都頂唔到個波

吞精狗

完全贊同

都輸on9左好多年嚕

馬天好撚差呀 屌

阿記輸啲比賽對面通常都唔係踢得特別好 係我地後防場場派膠 想點

達蛇屌醒班友未

Leno依樣可圈可點，人地一下滴滴仔入黎，諗住李察利臣踢到咪大字型伸大個身，點知李察利臣又漏左腳，咪滴滴下咁入

想睇下相

on9少陣
垃圾馬天尼斯冇球接得實

係 我廠個美斯仲勁

今日吞左精未

Real 穿心腳 leno個人行埋去=rc

依個中場，控制力好好，傳球能力高，但冇掃蕩力。

leno都好撚差呀

可圈可點係解好

前面入幾撚多後面同你輸返哂

反leno果d係咪傻9黎

你鐘意食屎唔使爆閘既

真 叫得美斯都勁

希望下半場阿連入4粒

連美斯

又燈

講緊真名牙

牙達入更衣室屌爆班撚屌啦，而家爭4牙，你估講笑牙

丹尼臣 賓特拿

緊係喇，空龍個個都射得入

足總反阿唔會紅

達子一定會鬧死班友仔

Sor，but真係諗唔到個責任係邊個到

笑左

細梅

最後個球一定輸bellerin，dklm，就完半場死球心急d咩，鳩踢上去即刻越位，反擊輸corner，之後仲要包越位，垃撚圾。

踢得唔算差，但俾人兩中兩入。。。。

平時係ok
佢係啲大意撚黎

呢球無得講啦，後防企得差，滴下滴下又漏下咁 無計，準備得差

達蛇教死球防守都有爺爺影子

睇呢隊嘢好辛苦
前面入親都好難先入到啲靚波
後尾就同你失啲on9波

,馬天尼斯一定仲垃圾
要番CCC好過

我覺得達蛇都係想打起佢再有價好賣架啦

咩2c

下半場入多幾球開個主其他啦

對車仔個球係乜？

下半場再黎過

Ccc彩你都傻啦 同c朗踢波唔好？

一日唔清後防垃圾一日都唔會進步

馬天尼斯廢到on9

4：4

馬天波都未接得實 不了

可能係爺爺叫佢咁教

愛字頭踢半場鳩波冇咩入肉位，執兩球傻仔波

CCC仲唔惦過leno，係祖記麻麻

Pepe好q 無聊，好似謝雲奴

ccc 而家高leno 幾班波牙

咁樣起飛腳乜龍都死啦

現代足球兩全能中場+一防中最平衡

叫番艾蒙尼亞出山

用馬天尼斯不如用Macey好過

Pepe唔錯喎我覺得

係
平庸
唔知祖記做咩搵佢接班

入房屌獲金

ccc意甲金手套都拎埋
盲撐leno都唔使咁

依個中場，三個都係用波能力高

順起上黎，好正。但好易岀事

C8換拖會唔會好啲

利奴太錫身，所以埋身波都係廢既

祖甲

祖記上年無對手

隊隊都皇馬咩

阿仙狗=我口中既榴槤！
下半場阿仙狗含撚！含撚！輸波！！！！！！

前提係前面三個要踢到利自動波咁先勁

祖雲達斯d野邊有參考價值

c8+x34呢個組合其實幾好，起碼進攻流暢
如果c8+拖得返1個出球點，組織方面應該會慢好多

原來對面 7 射我哋 6 射

大意

清你搞緊笑?
沙卡用波能力高

好多單打獨鬥，冇可能會化為入球

想睇你吞精

你條撚樣幾有娛樂性

呢球唔錫身大家準備睇馬天尼斯

乜撚嘢叫阿仙狗

佢係死球好大意
出迎時機 判斷差

你懂的差在對面未出手榴彈

睇佢同保方對比下，保方老落地慢過以前之外，手法正宗，真係比人感覺好過ccc好多

比狗無壓得太上同佢做配合
始終有 676 係果邊

上半冇左影淨係見到c8 仲少見過ozil

最近都有睇開祖
真係一般咋ccc

有睇過祖 係幾好嘅

但龍門始終都係靠條後防

佢係衰眼神防守

你點影的

唔知牙奶今個post有幾多負皮

岩！

佢達蛇黎

Ccc/ leno比我簡 比我實前者 能力差唔多但係青訓+有感情

太拉邊無插入

達蛇上連登

係既，但我覺得做得龍既唔可以太驚波！

隊波同啲球迷一樣有陣柒味

第一個入球，傳俾saka 就係x34

睇佢飲水食水煙都幾有感情既

練下死球啦
下下輸呢啲 又要問責

第一球邊個放直線俾saka？

做乜鳩 中學雞定青山走犯

人哋有戰術配合
高普用人發揮佢所有嘅能力
你以為自動波就有冠軍咩

其實喺小禁區咁樣出腳
雖然踢唔中，但一定影響龍門出營
有冇得計foul?

N30雖然入波但決定真係麻麻

睇佢拉風琴

Leno係近年嘅龍最勁囉 咁都反..

佢好似永遠唔會入契

X34

除非offside

下下角球都3成機會比人搞掂

得番兩個換人

盲反會扮睇唔到

達狗又要為愛吞精

下半場開波
今場要贏

而加個戰術係咁，overload左邊，留pepe右邊一個人扭，右閘移中路幫手

依家唔係反佢
係話佢死球差

今日x34個直線好靚，唔明點解有人係咪都鬧x34

一個比9號 另外事撚但

我都諗緊呢個問題

羊！

羊

靚撚到！

auba

3:2
牙羊
屁屁助攻

3:2

光速入波

羊又入

比比 羊

26秒

羊打正前岀巴丁

講緊阿狗如果無燒呢類中場 波都運唔到上去啦
邊個唔知有戰術配合呀
都係球員個人能力配合先得架
仲要 salah mane 呢d 就係戰術發揮唔到果陣 靠個人能力可以打破局面呀嘛

咁貴買pepe 返黎都係想佢做ed 野姐

唔屌唔生性🤩

搞掂
Pepe又助攻

係

反x34 好似有金執

入左了

76個樣

邊個話羊冇頭搥

auba
又 carry

痴線 真係入球show

下半埸開波25秒

又開波入

靚撚到

有機會var

76

奧巴美羊, 入波正常

快手紅隻67

禾比而家咁肥

.....我未開波

奧巴美羊 入波正常

到我地30秒

屌你老母好似 VAR 緊

Auba again

痴撚線

鬥快開場入波

1 min

羊d頭槌勁左
呢下彈地好勁

On76馬明上身

安76個樣唔撚係掛

牙羊好波

無問題
var都無

乜撚奧巴美羊入球正常呀屌你，係咪太耐無返工傻撚左

VAR做嘢啦

又係sidibe

76 O撚咗嘴

痴撚線 又入

頭先邊位手足吊完比比

比比依球出得靚

利中場掃波比前面撚
阿連波都上唔到去

PEPE又助攻

對面右閘鬼撚到

好撚似果隻樹熊

我羊連續兩場頭槌入波

屌 miss 7 左個入波

安柒碌：唔撚係掛

好刺激

羊，好勁

有冇肥安cap圖

羊一係唔入頭鎚
一入係咁嚟

76個樣
上半場一分鐘入波 下半場又係一分鐘入波

2&b

之前我有j過牙犬借佢
而家好在無借到

jm9

反pepe個d又可以收皮

Aubaaaaaaaaa

左 saka 右pepe

懲罰佢地！

PEPE

安76個樣

識玩 彈地波
人地都係射彈地製造混亂

快到

死返去吞精啦

秒入
肥安呆撚左

施迪比係廢既 佢正常發揮姐

出來啦 爆閘狗

你地全部56k?

救76圖

auba 兩球都靚
呢球頂網仔入

羊呢排入咗兩球頭槌，嚟咗阿仙奴咁耐總共3球

點解Pepe可以出得咁靚

笑咗出聲

c8 同ozil一前一後

吞精未

你快又點
早啲收工呀

愛字頭係咪冇球迷到post又推唔郁
先要入黎食榴連刷存在感呀
同獻世派一樣係少數派 係慘d嘅

奧巴今季把握機會好咗 上年好多黃金chance唔入

得啦得啦

Saka一推就過左和B

點入？ 睇唔到

練過

比比開始證明到價值了 又整球傳中比羊

link狗係咁上下

利申啱啱開場

24秒就3:2

佢係咪阿狗來

個施迪比真係差到呢

Pepe 次次都斬到去羊個頭度

張圖個loading

燒今場經常踢右翼位咩打法

今晚值得捱夜

好耐矛見

獌

阿狗邊度有兩全能中場+一防中

又抽補水

燒

係今場把握力好左啲
平時教係咁

正

信心嘅笑容

又VAR 針鳩我阿

傳中頭鎚

安76個樣正到
即刻開翻個連登睇大家講咩

First half: Everton score 52 seconds after kick off.

Arsenal: Challenge accepted.

Second half: Arsenal score 49 seconds after kick off.

Are you not entertained.

麻煩炸多一粒，唔想領先一球

比比雖然單蹄 但佢隻左腳真心勁 死球生波一樣斬到位

有笑容嘅燒好charm

之前唔知邊個笑羊唔識用頭入波

呢啲又睇var 好煩

世梅爭點跳好撚高下

佢今季conversion rate 好高喎

呆咗10秒

bellerin 收入中間 青蛙一個搞唔掂

領先一球是最危險的

水貨

之前真係唔識 去完杜拜練過嚟 睇返佢ig

岩岩標得幾靚有球

之前年半未用過頭入波

係囖 上年真係場均miss一個黃金chance

拜恩斯爭啲食塵

拜恩斯都爆唔贏

去完杜拜入咗兩球頭槌
呢球係嚟咗阿仙奴咁耐嘅第三球

終於唔洗見到拿卡得位得到波都冇埋

又9up

下半場到屁屁怒爆拜恩斯

成隊波D企位好左 總會有隊友企係附近幫波

同herny一尻樣 個頭唔識用

根度斯可唔可以學下c8嘅現位幫隊友？

拜恩斯都爆唔過

羊比晒saka打左
自己佔中

一向都係屌條友個腦短路 條友硬件係正常 頂波同tackle係有料到

個角球想點

做乜

數據王

C8

係咁架啦 黎黎去去都係果幾個
一隊波踢11個人 大家分工清晰
又要屌話沙卡 唔帶波 唔扭波
落到場大家都比盡力咁踢
班haters就為屌而屌
除左為屌而屌 對人唔對事

條友仲要唔撚聽教 真係有價好賣

何妖呢下勁
怪錯佢防守差了

Xhaka呢幾分鐘上電

其實睇英超真係會灰 球證黑撚到

C8靚防

有d懷念

c8真係似卡蘇

高美斯要出來了

唔係愛華頓球迷 但見到高美斯復出我都好開心
佢真係好犀利 又話可能冇得踢歐國盃 而家三個月就復出

c8 幾搶得喎

何妖仲鏟鳩小兒麻痺添

C8靚

c8呢下搶得靚

禾b

可唔可以依家買斷c8？
好撚啱用

有冇人可以提到最強中鋒拿卡今季入左幾多粒

C8又鏟一球

iwobi 連 saka 都過唔到

C8被人屌完勁撚到

2和b 水準Keep得好好

細妹呢場真係帶返住後面班廢鳩嚟踢

c8完全對比到細爆係到果種廢

呀比比呀比

C8打拖個位
達蛇勁到

報恩咋

未出軟射， 好期待

高美斯個時話收咧

對面出巴納特同高美斯了

雖然我迷佢 不過40m賣得好

數字勁過走場狗

睇燒真係好正
好少做d 無謂動作
一拎 望到就傳
唔似細爆果d 撚樣明明有位傳 仲要拖多幾腳 唔知拖乜撚

mk係羅馬都有波入

Good job

呢隻勁
想要佢多過c8

c8 後生d

點解個個出咗廠就回春

完全被比下去

平安鐘

andre Gomez冇多餘野

簽C8

雷欺唔係傷牙

咪燈 好驚一陣又醫院

40m 真係抵到爛

好危險

大傷完唔知踢唔踢得返

有冇人見到leno接高波就手心冒汗

大撚把中堅

其實爆炸依球已經慢左 掂到又輸

咁我會博埋c8 有得再進步 如果達蛇手下

近十年都係咁

右邊比人爆到

嘩又話收咧

快賣

下 對面個Andre Gomes比Son剷斷腳 4個月就出得番咩神醫黎

bye iwobi

對面收起小兒麻痺了

有,感覺佢唔夠穩陣

禾b無草鏟了

禾比走了

禾b out

讓阿記1隻腳

細梅真係唔知做乜

冇事發生已經係好好

今場好勁

要keep住唔容易

和b六十分鐘都冇就收皮

人哋神醫我哋獸醫

雷斯

Lin都keep到

係得阿狗冇神醫

雷欺好似仲係傷傷地

得一球都係好危險

十一月斷，上場已經出得

我廠都係神醫

2和b換走好多人拍手

阿狗傳統係4球都唔安全

我地個d撞一撞隻手仔就半季

利記個羅拔臣成季都係傷住踢

的確 冇走樣
好難得

禾B

個腦係軌個陣damage咗

做25仔做得咁好 下下幫手解圍

無c8 條後防真係會瀨屎

呢個真

睇完c8覺得下季中場一定要買人

係時候換走nxxxxxx
拿卡入

始終佢走都唔係佢嘅意願
我覺得佢唔夠班踢正選
但完全可以做一個令人放心既後備

C8真係好撚勁 轉邊快 hold波穩 防守都有

新卡叔

Hold波穩

出巴丁好過啦

錦上添花王

Now個旁術J夠施巴未

至少要多個爛打既

luiz>c8>b2>c8>saka
呢啲波法乙真係暫時做唔到

吹大左咁又
卡叔左右腳都勁

平安鐘
saka

都無bench

以為leno會甩手

何妖冇多餘野已經好撚好j d分波爽到

爭三班

麥花臣d阿伯都勁過佢

C8係搶眼 但xhaka 細梅哩D水準越黎越隱定

中路穩左好多

細爆真係可以賣

我覺得ok
但係唔算好好

對面施古臣真係好撚廢 球球都傳失

陣間又有人問xhaka有出咩

買愛狗個軍E啦
人地高美斯咁快好返

Saka

saka差啲出事

其實係真，d阿叔踢波好少多餘動作

開始亂 應該差唔多輸返粒

世梅勁到

大梅都出埋黎
Now條友

saka防守真係

走場叫左做梅迪薩卡

saka

梅迪殺卡都出埋

saka做乜鳩

真 買幾多球員都冇用
最緊要係買軍醫同球證

想做大哥咁
如果有返禾b 個價真係唔介意賣

細爆借出去練吓先la
出去都踢唔掂就放棄

薩卡呢幾分鐘膠到

mustafi carry 防線

saka開始爆

世梅頂𠹌晒！

Now：梅迪薩卡

又出bug啦

集中d大佬啊

Saka開始搞笑？

發緊夢呀屌

成隊爆

細梅上晒身

世梅勁

世梅

世梅！！！！

咁卡叔勁好撚多 現時c8係最啱用

我聽到講波佬大梅的呼喚

世梅新vvd

細梅好撚勁

佢宜家防守真係塞好多靚位
好明顯

細梅真係勁左好多

屌你老母沙卡真係鬼嚟

saka打翼算

Saka 下半場短路

達蛇要換吓人

沙卡換拖啦屌

達蛇幾時換人

咁佢真係打翼出身

安76換咗人之後有料到

痴線 世梅

世梅今場幾好
值得拎fut卡

快d 換人改變節la

出托仔 控制下中場啦喂

。。。saka唔集中了

細梅對中下游真係刷數據

世梅頂波多翻 撞翻好個腦

買黎買去中場只會出沙加

嘩細梅今日好似食左藥咁

快D換T11入黎控制返個節奏先啦

要守高波喎

食左好多場了

世梅起碼都要拎返張if卡

細梅一啖砂糖一啖屎
都唔知屌唔屌佢好

撳撚曬平安鐘

ozil換拖啦

TOTW

成班都好似有專注力失調

屌你，哩場之前拖肥係阿之上

要la

TOTY

出拖縮返後d 踢反擊好過
對面壓到咁上 但條後防咁慢

c8 換拖啦

世梅銀色頭係勁啲

勁到我以為係全盛時期嘅無敵撒卡

阿狗自己咪又係中下遊

屌你老味 Leno 個波未出界就同世梅 hi five

比狗

比狗慢幾拍

我地咪中下遊

大家都係中下游
不用分那麼清

比狗無態

真係要換底褲了 射咗好多

比爾連依球差到

比狗...等咩

等到offaide 先比...on9

比狗 點解唔快d 比

比比鳥做咩咁唔敢比直線

比狗一早交得啦屌

你睇幾分鐘前C8係後場, 佢知隔離有人, 好突兀咁郁一步, 可以隨時接到b2個回傳, b2真係畀佢佢即時再放落空位畀saka, 呢啲靈性 xhaka都完全做唔到

比狗早啲比應該已經破左越位

又嘆慢板

比狗屌你放膽d比落去啦

快換la!!
換拖搶截
或者換laca 前面控球都好

c8新引戰王

以擺比狗放棄做型男會打返好啲
就咁睇落回哂塘

個空位咁大都唔比

高波清哂

留宣明會係前面等反擊哨下仲好

對面個 gomes 勁好波底

換拿卡條妹波之鬼

b2正撚樣

高美斯咁耐冇踢都有兩手

計時炸彈咁款
拖可以搶贏返條中場
不過戰術性應該係換燒既

燒體能好似好左

高美斯啲跑姿都係怪怪地？

屌你bellerin傳得咁慢

還我牙叔

比狗依家平庸哂

比狗真係冇態，咁都比唔到

X撚狗

依個好野黎

拿卡差唔多出黎

睇到好撚嬲

真係點都諗唔到會係比爾連比人屌，細梅變世梅

根本冇波過到佢個頭
到底佢去邊度染髮

有冇手足支持出番牙叔

其實斷腳3個月
真係痴線
阿狗個d 仆親都半年

骨傷未完全癒合

西班牙佬

我地個邊d助教咁靜

達蛇未黎之前大家最想邊個走渣㗎or走場？

換人啦達蛇

唔記得比狗無限回傳？

呀叔屌打比狗

快啲出 torreira laca 啦

比狗呢幾場真係無腳好波

睇個勢似和

愛sir

saka 下半場

b2啲跑動動作勁唔協調
唔係運動員格

Saka 係咪腳軟

saka又要百屌成材

自從對完轟入波

真係要換人啦

牙蘭勁

Saka開始短路

而家都係細梅

換人未牙又學老野儲印花

快換papa

leno redeems himself

saka重有無得換

leno神救

今日世梅下場又走場
哩個炸彈場場計

好撚彩。差啲又收皮

嘩屌你老母

leno

saka 係咪食左屎

泰仔傷手都三個月啦屌

屌 平安鐘

自動仆街 笑死

殺無赦

Leno

神救

C8 球球跌到以為佢斷腳咁

Saka下半場唔撚掂

阿奴

Leno！

腳軟了

點解仲唔換人
等乜

差D33

SAKA
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

草印花，學爺爺

要不是 leno

比狗傳球醫院波俾燒害撚死

反利奴撚去咗邊！！！

咁都唔洗輸

saka無啦啦仆街先有依次攻勢

C8踢呢個防中位真係估唔到咁出色 標同唔標個時機掌握得好好 前面放膽迫 後面壓力又細左不過未對強隊

食齋之後冇好過

一般貨色 馬天尼斯仲勁啦

頭先邊個笑leno

LENO

防守始終廢

達sir又儲印花?

saka又鳩啦

點救的

saka係新感冒童？

Saka攻強守弱

舉撚完手未

又學爺爺儲印花

都唔關咩位事

下半場失哂暈

屌你係咪半場冇物資供應比saka

saka下半場柒左幾球

雖然矮但清晒高波

Saka體能幾差下

saka下半場食左屎咁 咩料

Saka以為自己打翼

ozil交得勁透

宜明會cut左

得ozil 係有視野

燒好勁

出拖了

拖！！

所以我先話坦克慘 佢又係攻強守弱

燒真係痴撚線

saka半場自爆4,5次
痴撚線咪撚再吹奏得唔得

屌，燒啲視野真係

都衰咗兩次 真大命

Xhaka包晒越位
如果唔係Leno神救

比狗肯壓到底線都仲有野睇下
但佢同比比真係唔算夾

搵人塞撚住Saka個鼻啦

Saka做乜鳩

燒今場好撚生

個時joe ledley 都係咁上下
3個月前斷腳
3個月後踢歐腳盃

黑鳩廢鋒冇影

條黑前鋒打電話cut左

出拖

拖

C8 勁到

C8靚射

施迪比

龍門黎講
都係德國出產最好

Saka咪非洲宣明會無營養無撚哂氣

要不是蘭奴

對面成十幾日冇波踢，我地三日前先踢完好難唔攰

nxxx廢到

宣明會唔射

換c8?

做乜換走c8 屌

何妖out 拖in

因為對面有 676 姐 擺明落左order 唔壓咁上

相信換走青蛙好D
燒反擊串連好用
C8 中場亦唔輸搶截

咁撚早守

燒d靈性返曬黎

好掛住拖

換c8其實正路

越嚟越似bale

捐錢啦大家

宣明會換巴丁未

C8同O11好撚正

都合理 o10 好多key pass

點換呀

早一兩年仲有嘅，今年出返黎真心唔得，妹波落底無晒咁濟，明明阿叔就愈打愈有，不過仲有人撐

比比根本就唔會同隻閘夾

仆街盤球

燒第2春

Ozil 醒神

左路換個人幫saka守啦
好牙煙

睇下一叫xhaka轉身, 即柒

邊有巴丁...

其實斷腳硬傷係快好過嗰啲筋腱傷 如果你斷口係整齊啲骨好快生返埋 筋你只可以等佢自己好

xhaka

有冇手足覺得依家中場人腳其實唔差 唔計細爆

羊勤力到cls

愛狗唔撚識用姐

又平安鐘

牙蘭又救

個鍾就爆

又救到

對面個斯迪比都真係幾廢下
定我地左路太勁

燒有價好賣論去左邊

又靠 leno
痴撚線中後場散撚晒
saka 好差

細爆幫手跳舞助興算啦

阿奴兩次了

屁屁自負，但又過唔到人

世梅應記一功

愛華頓有冇咁多呢d禁區-6波呀

xhaka 爆贏人

體能返晒黎

要 call白車了

屌好想睇O10+C8+T11呀

cls, 後防醒神少少得唔得, 前面都已經入三粒啦, 仲想點

應轉唔轉

淡定燒

快d kill the game!!

燒d one touch

70幾分鐘就要禁平安鐘

達蛇個陣比多咗空間ozil

早排我比班反燒圍
而家班反燒入哂隔離營

Leno 神救

收燒打歐霸仲好

點解今日個撚個都仆哂街咁

佢視野唔差, 但啲波底真係差

又一下

拿卡真係可以抖下先 冇佢唔洗hold波得位

愛狗叫燒打邊路，on99

痴撚線又嚟
對面幾個黃金機會

好撚危

call整平安鐘師父

滑地球場你以為流

頂, 心臟病發啦

頂唔順啦

平安鐘賣斷市啦屌

今場愛字頭波追人 痴撚線

遲早失波

Saka 係咪前一日知無正選 瘋狂打j
後備出黎咁快腳軟

右邊食哂屎

針住比狗個空位黎打

Kean ready

開始慢哂軚
周中作客始終體力應付唔黎

睇到心口痛
仆街快d追多一粒啦

燒好似到頂

平安鐘到
屌你老母

搵跑狗就可以ko阿狗

世梅no.1

救命呀

心臟病啦屌

咪撚出細爆呀屌你
寧願你儲印花

比狗真係差左好多

比狗週中沒踢

Richardson真係幾勁

難啲啦 高空波俾人屌打

達蛇叫比狗唔好再上啦 俾人針住個空位黎打

冇哂爆發力

剛剛傷完

啊叔呢屌

Xhaka 細梅呢兩個 唔自爆其實都幾好用

saka xhaka 羊

比狗=垃圾

細爆

細爆in

差一球kill the game

出細爆

你一講完就出

屌你 出g29做乜

係咁俾人打反擊

岀細爆=和

細梅出嚟 9 跑

細爆來了

細爆加強活力

平安鐘攞返出嚟
愛狗嗰陣一啲都唔肉緊

即柒

細爆 ready to kill the 驚

o10 踢得好又冇助攻

失撚硬班友開始迷失緊

仆街 對面打大個頭

收起燒 出細爆

出細爆一定失波

屌 出細爆

我屌, 你出嚟做咩呀

同雲加一樣，要平安鐘

對面活力

場場勁多key pass

60分鐘開始好亂

達狗好正 拍手

細爆出嚟扮俾人mark

80min先留力歐霸？

收Ozil 無力了

屌你老母，now 話細爆對抗高過ozil

比拿連今場d上落

換人時間都同雲爺一樣,75&80分鐘

Saka簡單算啦屌

愛記其實踢得好好

又話同細爆不和嘅

太有信心

塞爆條中路 愛狗戰術

達蛇啲換人

大家快啲屌細爆屌到佢入波

n30 後生黑鳩都會無氣

唔知點解無possession 嗰陣都咁撚前做乜
兩閘都係

契弟G29又出黎

牙羊冇咩力

冇閘用，有閘既話應該會出4閘陣守

宣明會好似縮得太後

收黑鳩前鋒好過啦
家下個勢已經差 真係失左仲邊有人做波

呢10分鐘好慢長

對面打多個前鋒

NOW講波佬又抽水原來炒一個人可以成隊波唔同晒，要炒就快D炒

拖cls

仲唔換xhaka, 見佢無力回防

打631

防守陣轉左4141

依球根度斯去撚咗邊？

又有射門啊屌你

基本上成隊都無氣

點換第4個

衝左上前

比狗瘋狂失位

點解比狗嗰邊空撚晒

其實ozil真係永世都打唔足全場？

細爆出埋黎
直接白車

宣明會打足全場

好撚驚

手足

痴撚線俾人強姦緊

痴撚線 真係好有活力

雲加年代 場場打足啦

好似好耐無見nelson

個心臟就快頂唔住

唔係坦克個on9而家可以換拿卡出嚟妹波妹到90分鐘啦

歐霸會見

咁撚耐先85mins

唔好咁口賤講宣明會啦
俾少少尊重叫返佢個名啦
不過我都唔識點串 等其他巴打解答

但場場70分鐘就無氣 隱形

公道d 講句達蛇套逼搶不嬲都係前鋒加燒逼
細爆塞入呢個位掛

頂唔順啦！！！

得唔得啊 放控球打反擊
係咁平安鐘

唔應該換C8囉屌你，下下大腳清又落返對面度
無限循環，除咗佢依家冇人做到轉守為攻/攞返控球

今場應該可以打足但阿達想守

條爆狗淨係識跟住個波跑

睇到好攰

巴丁潮文

比比同比狗無overlap都算
連聯防都無

拿卡留力星期四大戰

痴線 兩個中場標 得返一個又俾人輕鬆蹉
右閘補位 右邊空哂 俾人輕鬆右邊出

nkxxxx

中楣

其實呢個時候可以用, 反正front 3自己打反擊, 換個有氣有力好過

球球都係右邊比人攻 細爆 比狗 比比醒定d啦

黑鳩廢鋒中楣

黑鳩。

而家禮讓俾對面攻 出得細爆都係想守到完場

尼基差少少

點解呀

咁咪冇saka

屌中眉

屌 差啲啊黑鳩

宣明會中眉

細爆迫得幾好喎

Nxxxxx射手黎

巴丁潮文要改做宣明會

好撚慘

T11頭先個下都叫細爆壓前但又企係到
一係就無啦啦跑上前

迪達子 叫細爆 逼搶喎